我 愛 侵 ， 但 我 而 家 好 撚 灰

對唔住
容我放負

我激動到想喊

香港拿拿聲仆街
港豬冇工返我就最開心

I know that feel bro

之前 立國歌法 立國安法 民主黨入臨立會 都冇令我對公義感到絕望

真心想喊